tvb應該星期日播呢套, 今期可以一雞兩食

諗起明珠台71前播發夢王大冒險